最早的支持者之一、风险投资家迈克·斯派瑟(Mike Speiser)想出了这个公司的名字，以纪念该团队对滑雪的热爱。 来见见雪花，有史以来最热门的科技公司ipo之一 
 前保守党首相约翰·梅杰(John Major)说:“如果我们失去了履行承诺的声誉，我们就失去了无法挽回的东西。” 欧盟正在考虑就英国脱欧违约对英国采取法律行动 
 在过去的五年里，韦伯编辑的作品几乎赢得了新闻界所有重要的荣誉。 ProPublica宣布6名员工晋升，创建新的报头团队 
 我很自豪能代表非洲Côte科特迪瓦并向我的祖先致敬。 拉法莱斯·迪昂在个人之旅中使用ESSENCE，南迪·霍华德，2020年9月4日 
 这提醒我们，当压力来的时候，为如此高的赌注竞争是一种荣誉。 帮助今年40位40岁以下的人找到自己人生道路的建议 
 如今，被“黑色旅行”(Travel Noire)在Instagram上推荐就像是许多千禧一代黑人旅行者的荣誉徽章。 “我们在这里”:新黑人旅行运动内部|Charlise Ferguson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 为了纪念她的大年，以下是BuzzFeed提供的关于这位女歌手的一些鲜为人知的事实。 2014年12月29日，每日野兽视频|每日野兽 
 一名仪仗队队员迈着缓慢而有分寸的步伐走过来，把国旗递给身穿制服的上尉。 成千上万的警察强忍泪水，纪念倒下的拉莫斯警官迈克尔·戴利2014年12月28日每日野兽 
 然后我成了12月的阁楼宠物，这是一个巨大的荣誉。 色情明星年度盘点:无人驾驶的情色，贝儿·诺克斯和狂野的性 
 就连女王也认为2008年在白金汉宫授予他大英帝国勋章是合适的。 有史以来最伟大的摇滚声音属于Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野兽 
 古尔吉斯自费装备了三艘船和150名士兵，为他们的死亡复仇，并修复了他的国家的荣誉。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 谢谢你，将军，但布莱尔将军刚刚非常荣幸地任命我为他的参谋。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 为了陛下的荣誉和尊重，还是尽量停止吧。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 她知道是这个人的荣誉、他对自己种族的尊重和他们的斗争促使他做出了牺牲。 homestead |Oscar Micheaux 
 他本人品行高尚，有强烈的荣誉感，他本能地厌恶别人身上任何卑贱的东西。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛